你班傻尻以為自己買5仔係穩定投資 事實係衰過係牛熊

牛熊快既一日玩完
你就比隻5仔撚足一世

叻啦叻啦

事實
仲有牛熊D人唔會十幾廿萬咁買

叻乜撚啊柒頭 你講買左5仔果D?

玩牛熊已經夠曬戇鳩

都好過5仔但以為自己係穩定投資+收息

牛熊輸錢通常止蝕 5仔輸錢d人爭住溝貨

明明股票價值不斷下跌，仍然重用派息陶醉自己

你講阿?

滙豐2000年頭價位約100HKD
買家用左20年時間 終於回本
仲剩40蚊可以去飲茶

20年賺40%

(1+n)^20=1.4
n=1.696%
好過放銀行既

但係傷心足20年呢 個心都唔好受

一日玩完係指跳樓？
咁我寧願臨老先比5號仔洗一獲金再跳啦

好多人心態

爛船都有三斤釘

咁大規模唔會執

特別係擺銀行不如擺5仔

所以跌到青姐價大把人要

青姐價果時cut派息先

青姐價果時有冇cut派息先

買牛熊既都知道自己係賭錢 同時唔公平
但大多數買5仔既都會話自己穩定投資收息 事實上只係被撚狗

博唔到

利申 本人持有上述股票

Put dis先係穩定投資

777

同意。。。買牛熊=賭博
好多傻仔以為自己是投資
莊家一定win